又見到啲父母匿埋撚仔女

細細個真係會驚到仆街架仆街

都唔明為乜，喊埋出嚟有排你嘆

德仔老豆

做唔做?